# README

## Описание задачи

Этот проект включает в себя создание двумерного массива размером 10x10, заполненного случайными числами в диапазоне [-100, 100], вывод этого массива в консоль в удобочитаемом формате и применение определенных модификаций к выведенному массиву в соответствии со следующими критериями:

1. Отметить строку с минимальным числом звездочкой (\*).
2. Вывести наименьшее положительное число в каждой строке.
3. Указать минимальное количество замен, необходимых в каждой строке, чтобы избежать появления 3 подряд идущих положительных или отрицательных чисел.

## Реализация

Решение реализовано на Node.js без использования сторонних библиотек.

## Шаги для запуска кода

1. Убедитесь, что у вас установлен Node.js на вашей системе.
2. Склонируйте этот репозиторий на ваш компьютер.
3. Откройте директорию проекта в вашем терминале.
4. Запустите команду `node main.js`, чтобы выполнить программу.
5. Просмотрите вывод, отображенный в консоли.
